[數碼暴龍tri] 等到頸都長埋終於出第4集

推爆粒Seeddddd